STOCK X

我想係STOCK X 買SUPREME X THE NORTH FACE
但無得簡送香港 NIKE ADIDAS 果D 就有
係咪SUPREME 唔送HK？